點解唔學農民？四圍都有野保護自己，仲用遮？

四圍都有野保護自己，仲用遮？